[塔斯]cradle mountain + bruny island 一問

大家好
我會係cradle mountain同bruny island分別留一晚
請問cradle mountain係咪大多數住visitor centre附近？
有冇咩好介紹？
同埋想問bruny island大家係咪都係airbnb search??
Thanks

自己渣車？bruny住hobart day trip好過啦

係呀自己揸車
姐係建議去bruny跟tour?

Bruny island即日出島啦

個陣係Bruny island住左晚

千萬千萬不要住露營車，你會後悔

你真係想過夜既，就租番間屋住

仲有個到無咩野食，你最好自己帶定d野食
一係預早d搵餐廳食飽野

個到夜晚真係靚既，好多星星
但好多蚊

最好帶定個露營驅蚊用個d機去

諗住睇星睇日出

請問你之前住邊間呀？

我住露營車炸，個陣諗住幾過癮

不過個露營車，一來去廁所比較麻煩，最緊要係佢d隔蚊網做得唔好

間野係airbnb搵到真心建議你住屋

有冇話住邊一個位會正啲？

我個陣係住adventure bay個面
個到個沙灘都幾正，個陣放埋航拍

其實睇你自己想點啦
最緊要帶定d野食

島上面餐廳真係唔多
記得去食生蠔

聖誕節去Cradle mountain 啲酒店full哂
住左係出面都唔錯

Lemonthyme Wilderness Retreat
770 Dolcoath Rd, Moina TAS 7310澳洲
+61 3 6492 1112

就係諗住去食生蠔狂食

唔該哂你！呢到近唔近cradle mountain?

巴打會唔會自駕先
我揸車去到visitor center 半個鐘到

會自駕呀！
其實係咪去到visitor centre行上去 就係cradle mountain

你好, 我上年2月去tas bruny island住了一晚 adventure bay, 就係想夜晚睇星, 我租了獨立屋, 旁邊能夠停車, 自己煮飯食, captain cook 價格ok唔貴, 行出去就係沙灘, 夏天其實可以租獨木舟玩, 因為上網睇d人話有海豚, 夏季日光時間好長, 所以好小時間睇星, 不過d星係超多同肉眼已經清楚見到銀河.

bruny island住一晚你又自駕可以輕鬆d玩, 重可以食兩日好味生蠔.

可以揸到去 dove lake條track 既起點
有車唔怕住遠啲 冇咁貴

好靚呀我下個月去喇！有冇住宿既資料？

你又啱！有冇咩tips呀？

Captain Cook Holiday Park
786 Adventure Bay Road,

另外我影日出行去沙灘竟然比我遇到羣海豚係沙灘幾米遠玩水, 我即刻攞部航拍影底.

另外我今年8月都會再去tas, 不過會由上而下咁玩, 住兩晚 cradle mountain (Cradle Mountain Lodge) , bruny 都係兩晚, 因為同朋友會行吓山影吓星同搏吓南極光!

我上次住係一個湖(lake leake)近ROSS同FREYCINET中間,都好靚好舒服!

咪鬼自己揸入去
坐佢d bus好過
條路又窄
有時突然有對頭車要搵避車處停，好煩架

揸去visitor centre個到有個停車場
好大，任你泊，但唔建議揸埋入dove lake

bruny island真係一個好荒蕪既地方
但風景真係靚既

有朋友一個人自駕22日, 都唔算玩得曬, 旅行可以唔跑景點, enjoy吓tas嘅慢活都唔錯!